%% Toto platí v případě použití samostatné bibliografické databáze
\printbibliography[title={Seznam použité literatury},heading={bibintoc}]

%% Toto platí v případě použití prostředí thebibliography
%% Pro sestavení citačních údajů lze doporučit:
%%     https://knihovna.vse.cz/citace/priklady/
%%     https://www.citace.com/
%\openright
%\phantomsection
%\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}
%\begin{thebibliography}{99}
%\bibitem{Berka}BERKA, Petr. Dobývání znalostí z databází. Praha: Academia, 2003. ISBN 80-200-1062-9.

%\bibitem{Hladik2018}HLADÍK, Milan, ČERNÝ, Michal. The Shape of the Optimal Value of a Fuzzy Linear Programming Problem. In: \emph{Fuzzy Logic in Intelligent System Design} [online]. Cancum, 16.10.2017 -- 18.10.2017. Cham~: Springer, 2018, s. 281--286. Advances in Intelligent Systems and Computing 648. ISBN 978-3-319-67136-9. DOI: 10.1007/978-3-319-67137-6\_31.

%\bibitem{Jasek2018}JAŠEK, Pavel, VRANÁ, Lenka, ŠPERKOVÁ, Lucie, SMUTNÝ, Zdeněk, KOBULSKÝ, Marek. Modeling and Application of Customer Lifetime Value in Online Retail. \emph{Informatics} [online]. 2018, roč. 5, č. 1. 22 s. eISSN 2227-9709. DOI: 10.3390/informatics5010002. Dostupné také z: \url{http://www.mdpi.com/2227-9709/5/1/2/pdf}.

%\bibitem{Pecakova2018}PECÁKOVÁ, Iva. \emph{Statistika v terénních průzkumech}. 3. přeprac. vyd. Praha~: Professional Publishing, 2018. 254 s. ISBN 978-80-88260-10-3.
%\bibitem{Pecakova20182}PECÁKOVÁ22222, Iva. \emph{Statistika v terénních průzkumech}. 3. přeprac. vyd. Praha~: Professional Publishing, 2018. 254 s. ISBN 978-80-88260-10-3.
%\end{thebibliography}
